1683 現價可入 唔好再錯過哦

等睇高台

唔係雞post拉

現價買入1683旷逸國際，買入後持倉截圖發我

为咗避免错过食胡嘅时机，有入嘅话请把成交界面截图后发送畀我做记录，冇记录嘅朋友将唔会收到食胡嘅通知。同埋先生最新Tips

有冇圖
借住張黎頂住先